健身資訊討論區 103 嘈交要自貼身材

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼
唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路,無論增肌定減脂肯堅持就會成功

----------------------------------------------------------
有任何新手問題請睇咗pixel巴既post先

減肥/增磅 你問我答

屌那星9up下都中1001

屌笑撚左 pump only

我唔知 我見唔到 唔關我事

lmlm

可以學中國拳法扎馬
pump到癡線

我要人生兄教我pump

pump 撚到爆哂血管出黎就對了

睇Breon Ansley新片有講 forget the pump 你想pump一個動作做兩set都可以pump
Breon動作全部都係full rom「通常行野玩pump」 我一個波標都唔知呢個係邊度嚟嘅道理

仲要記得細佬仔都要充血 T level 升 先大隻到

咁你有冇人地用咗藥咁大隻

冇 我錯了 我唔係健身師

仲知有努力嘅理撚得佢落唔落野啊
都值得respect
至於full range與否有時都睇personal preference
佢鐘意點操咪點操
總知唔好影響到人咪得

sorry我用字有問題
我係之前有睇過條片話有啲行嘢嘅會玩pump都會因為唔記得咩原理而大到，唔似叻嘈咁一定下下full range先會大
我唔應該話通常

但班落野教練用同一操法教叻嘈學生

波標嚟講大隻就啱架啦
同叻嘈比較又係哂氣，唔同奧運又要同殘奧比咩
你話奧運選手偷雞玩殘奧就要屌臭姐

師兄玩健力比賽？

我只係想講人哋有佢嘅方法玩，佢都有成績俾你睇到，你笑佢都冇咩意思。俾你睇到，啱使咪學下，唔啱使咪唔使理人
而且我覺得行嘢都要操，冇認真操最多話大隻過普通人，但唔會好似你見到啲大隻佬咁

做乜

但硬係落野既人鐘意笑鳩人操唔到佢咁大隻 ig :MarkXXXfitness

冇 見你問我有冇玩 咪問吓你有冇玩比賽

想請教下咁多位健力手足，小弟75kg 年尾想上到80，下年想試玩80個group既比賽

想問有玩開比賽既巴打 big3 total有幾多？

有緣咪玩 不過舊會 要係ipf

師兄之前有冇比過賽？

所以咪上唔到大台囉，用黎呃d無知既人

你想玩咩 係咁chok 料

阿wyane total 650kg 左右 81.幾kg bw

係你問我先喎

阿wayne 睇黎同佢好熟

小弟年尾target先450-460

健力類似短跑 同自己鬥 大約知有咩成績 都唔預爆冷 不過你75kg點會唔係落74而係上83呀

因為仲有成年 上磅好似易過控制係74

你依家大約幾多%bodyfat
差一級啲人勁好多 除非你想去105 120+冇咩人玩

而家大約15%到啦 如果cut勁d到12%再增肌唔知可唔可以maintain到

長遠係想keep住上 90係2年target

我都想有阿wayne 咁堅

83仲多怪物

健力係馬拉松

短跑 比喻 block bench 要上5kg 難撚到仆街 做勁多健美accessories 仲要睇飲食 休息 恢復得好唔好先有機會上

我個意思係自己同自己鬥姐我都知成長期好長

上到咁重 唔係肌肉量既話 轉唔到力量架wo

我都想

終於有人講Wayne 佢謙虛又勁仲要係黃
唔似得中立撚仲要有狗學生
上個post仲要有人吹捧120+肥仔

留個名先

操返越玩越輕

想問問咁多位師兄
我做啞呤肩飛鳥既時候
有時肩關節會有小小啪啪響（左手冇事，係右手有時會咁）
係唔係即係做個動作既角度唔岩？定係關關節活動範圍事？

邊個嚟？

健力男神

哈哈 120+肥仔
中立撚係邊個 佢嘅狗學生有冇ig

文家俊？

cutting階段做gym係唔係純粹為咗keep住個新陳代謝
就算食多啲protein都做唔到增肌效果?

利申 浪費咗新手期

wayne有冇收學生
好似唔多覺？

LM

720

留名

唔係

同埋你個利伸唔成立 所以上面問題都唔成立

巴打同我差唔多一樣
我都係75kg now都想long term 去到93 kg class
我就176cm
你幾高
其實你未比賽嘅話可以lean bulk住先
唔洗特登keep住呢個重量

我自己個肩骨 acromion 有少少向下咬 做任何中肩動作都係要前傾個身少少先會避免到shoulder impringement 但個前膊會engage少少
唔清楚係咪你所講既問題 希望幫到你

Boris sheiko 嘅height weight recommendation

我同你一樣高

其實都想玩上去重d group 中期想上90先，長期想上100

而家都係lean bulk, 食夠protein, 有時會有d cheat meal咁

發覺下半身好過上半身好多
deadlift 170
squat150
bp 90

是咁的,咁多位大隻佬,我朋友柒左,有無方法可以幫佢

尋晚佢夜晚偷雞帶條女上anytime,條女無membership,比人周到打電話問佢
但佢又唔想比人罰錢,依家應該點算好？

1.認衰,罰錢
2.坦白從寬,求經理大仁大德,比條女free trial算數
3Cut card(佢每個月比),去第二間gym
4扮唔識條女,咁啱係入面搭訕識

如果揀3,4會唔會比人影相痴門口？

條友係on9,大家任屌唔嬲
我叫佢自首既,因為好柒

利伸:屋企有home gym,代友post,唔係我

我上半對下半比例仲大
150/95/200
同你目標差唔多一樣
長期都想9字頭差唔多100
我食野就比較隨心
但主要都係食足protein為主
想知你以前未做gym幾重

未做個陣係外國讀書，日日自己煮食得好清，63-65kg到啦

中學個陣仲瘦，我諗60都無

食物金字塔害人不淺

我中六嘅時候55kg

雞帶條女上anytime, 咁啱係入面搭訕識都講唔通啦
一係1一係2啦 自私狗

認衰
印象中份合約佢係可以即時中止你會藉加你要賠返剩低d月費

如果跟呢個chart的話 我要玩110kg以上 cls

乜野黎

CLS 你呢D人真係咪撚做GYM啦 偷雞帶FD擺到明就係犯法
又要嘈香港GYM ROOM多人
自己又做壞規矩
唔比錢入去玩都算
衰左咪認
比人捉到到 仲搵方法諗點樣唔洗賠 好似認衰只係其中一個OPTION咁
食撚屎啦

利申: 話你"朋友"

係朋友就屌柒佢啦
仲幫手諗計

個利申咩事從來只有未開始

所以唔明佢諗cut卡有乜作用

認衰罰錢算撚數啦，一陣人哋唔高興告鳩條女擅闖私人地方都仲得

係一個好出名嘅powerlifter所推薦嘅height 對optimal weight class

我有呀,不過佢想問咪比佢試
我話你斷正無計,咪當跌左囉

個個都咁做對俾足錢嘅會員好唔公平

咩叫跌咗？做得出呢啲柒嘢就預咗會俾人捉到，仲好意思嚟問

過咗新手期都以為 cutting做尖只係為咗新陳代謝

Anytime周得咁嚴wtf

唔俾錢入同偷嘢冇分別
操嘢仲諗住溝女 更加唔抵幫

同意

都係好事嚟嘅

多謝大家覆佢,百屌成材
睇下anytime罰幾錢

如果好似葵廣,新之城格仔鋪咁痴相
「此人是賊」
咁就比人笑成年

最怕佢同其他24小時gym講你個frd個全名
到時候全行blacklist你
你唯有去返非24小時gym

巴西66蚊2.5kg會唔會有啲平買開百佳支那雞柳1.5lb都要39蚊

咁你就知出面食水有幾深

想知點解咁得閒check cctv多啲

可能cctv可以detect人數 多左一個入場 所以去check時間 就睇到係佢?
利伸9up

因為bench難玩d個個都係bench廢

等我今日仲買左3包倒錢師

Royal farm 世一

係咪要一次過買over $400? 唔買佳寶雞了

幾錢

係，所以我通常都買多幾塊牛扒湊夠$400

Royal farm無激素雞好撚貴，食唔起

想問下d雞黎到係咪急凍狀態？如果淨買雞買夠$400可以食一個月

街市30

$60 1 kg

係急凍

thanks!

屌那星不過唔知係咪我唔好彩中咗幾舊倉底貨，嗰幾舊感覺冇咁靚，煮落去比起其他韌啲

推bar同推啞呤各自有咩好處

上年買到今年都未中過

好似話個system 嘟卡一次只可以入1個
入多1個門口有舊野會detect到入多左 之後D資料會SEND返比D員工 第日一返黎查返就知
利申 9up

咁樣入會唔會pass

咁你入到去一分開佢就知啦
你一係唔好分開咁操

lm

你話門口detect姐 冇話入面都detect

想問有冇師兄試過itb syndrome 係咪一定要操pat pat先可以斷尾

其實佢套人面識別系統應該好易分到邊啲唔係會員，三更半夜無職員响樹入去實係偷跳

我入會嗰陣時個職員話佢每日都會睇cctv

如果單計bench press
Barbell
重量大
力量上升快
核心肌群同輔助肌群都會用得更多

DB
比較安全
Rom 大啲
對關節壓力同活動度要求比較細
肌肉刺激比較大 ，可以力竭
動作簡單而且有更靈活變化

我係職員一定睇到瞓著

可以無視口罩？

入門口要 對樣先架？

飲完whey頭暈想嘔係咩事 未過期

一入到去就亂曬啦

我好似係有小小肩內旋，應該關事？

Cant comment without seeing u

想問邊到買？ 我見親都要差唔多70蚊

以前跑得多都有，求其google itb syndrome stretch keep住運動前做，然後跑完係咁易foam roll 下兩三個月就冇晒，果時直頭冇做gym。

應該門口都有cam 話你知咩時間有兩個人
對返會員資料就知

終於有返「嘈交要自貼身材」

多謝支持

我想問要增肌係咪一定要食多過TDEE?
因為我識人冇特別bulk，不過食好高蛋白質都可以增肌

想問下有冇人知邊到有savas買

比我搵返幅圖

yellow🙆雖然我鍾意着藍色衫
好耶又有新客

笑左好撚耐

有冇人cut緊個陣會覺得特別易凍

同問，gym咗半年都係9食，唔會特登食多啲野，不過會刻意食多啲蛋白質。最後啲肌肉都肉眼可見咁多咗。

真係好柒 想威帶條女去gym
比人捉到仲想諗點走數
正宗又要威又要戴頭盔

想問大家覺得普通男仔wilk大概去到幾多先算合格

400以下唔當男人

想知呢到有幾多人過400

小妹招男友

我都招

突然間發現自己唔係男人

最近想試吓power clean/ snatch之類嘅舉重訓練，但自學驚受傷，大家有冇經驗，知唔知自學work唔work？如果唔建議嘅話知唔知邊度有得學？

我唔係男人

中肯

可以當殘廢看待

自學風險大，google 下應該會搵到

frog清以前係到就好
佢可以教你

btw 點解冇左frog清崇拜區

我都知，但好想試吓

真心好難 玩開powerlifring 仲難去學果套mechanism

玩三項玩到悶悶哋想試新嘢

快d cut尖走人啦 咁撚柒以後點係到操

背肌相都冇埋
好掛住 佢個 大背肌

我都係咁 肌肉失衡拉到啲骨唔啱位 所以會啪啪聲

係咪後膊好弱？

唔撚係掛

初初玩自由重量果時個feel真係好正，身體力量好似食咗藥咁上升得好快，而家玩耐咗開始遇到樽頸，好想試吓舉重會唔會重拾到當初嘅感覺

Gymbeginner 好似有開班教

你地一星期練同一個肌群幾多次？幾多組？

FROG CHING崇拜區

人生師兄呢??
想問人生師兄拎左ifbb pro未

多唔多人操下胸
我見操完上中之後pump起既形狀唔夠立體

係咪應該加埋操下胸，但係如果操埋下胸又好似太多組數

咁咪一星期操兩次胸

做親gym都有兩個鐘實拎到啦

想問下想減脂，做咗3個星期以下運動：

一星期五日喺跑步機快行(+斜）30分鐘 （keep心跳在220-歲數 x0.75)

一星期三日做weight training 3 set (求其搵部無人的機做10-12吓 x3)

但3星期只係瘦得2磅，請問係邊度出問題？要點改善？thanks

尋日做左三組每組十下龍旗
結果今日就痛到起唔到身點搞呀巴打
最憎就係肌肉酸痛bcaa解唔解救到?

你未講飲食
做weight training 3 set (求其搵部無人的機做10-12吓 x3)

飲食係食少咗肉，其他照舊

有冇 張 背肌圖
我好掛住個背肌

減脂想唔減肌肉最好食返多啲肉 （蛋白質）
如果補唔夠蛋白質 容易連肌肉都流失埋當你做cardio

一千蚊一年physical

大家着緊咩鞋操腳？

Tiger mexico slip on

朋友話着平底鞋操正D
但我借佢對vans嚟操同我着ultra boost感覺差唔多 都係唔太穩

sqt同dl唔著，其他時間著普通波鞋

屌邊個仆街玩串party

我掛住個禿頭多啲

準備好返屋企

屌
笑撚左
我都差d忘記 佢冇晒頭髮

唉
又係咁
操返一排 又再停

平底唔夠架，要夠硬唔會受啲力就變型咁先有用，我自己通常用barefoot/zero drop 跑鞋，有啲普通樣唔係腳趾套果啲款。

唔係下話未夠三星期就又要收皮？

鬼佬場黎
佢地不嬲唔戴罩

你老母臭閪
唔帶罩做死全家

各位gym撚有得操好操啦

唔想又停 屌！！！！！！！

咩料啊吊，宜家唔係全部戴住口罩操咩?
入好曬蛋白粉等完sem run program

鬼佬gym邊會戴罩㗎

nano X

俾人話係恐懼L㗎

放下巴都一樣
保護個下巴正垃圾

食飽 瞓足 多飲水
得閒做啲伸展 / 小重量訓練亦可以幫助recover

我做嗰間啲鬼佬有戴

講到帶咗口罩就萬能咁

係個肚度點做申展呀,訓得五個鐘又食唔飽

沙田大埔都有喎

一定係唔帶罩/帶唔好出事
一定唔會係假陽性/其他原因
千錯萬錯都市民錯 唔關政府事

Thanks
價錢點?
返工附近開左間, 唔知大唔大

唔帶罩又贏

健身帶罩就係恐懼撚

開番gym後轉左學做sumo deadlift同load番bench press ，第二日下背酸軟係咪正常？唔痛，只係彎腰個時會想笑個種酸軟，唔知有冇人明

咦係喎 唔該師兄

食飽瞓足要靠自己，拉核心可以參考下呢個再自己調整

其實追求肌肥大 一個星期每part肌肉量係幾多?

我本來就3日一個program咁做 無休息日
但上網見話最好一個星期只係操20-25組
咁樣既話唔會抖太耐咩?

做cable row嗰陣我個rom係伸直隻手同夾背，郁得唔多，但幾有feel。
但我又見gym有啲大隻嘅係chok得好勁咁做，用埋下背。
邊種先啱?

你啲語氣咁撚得意既？
定係我理解錯誤？

4 Ways to Stretch Your Abs - wikiHow Fitness

食飽 瞓足 多飲水 呢啲建議比左你架啦
如果你有心想快啲恢復
就計劃下點樣配合啦
呢方面無人幫到你

邊到有得落野？

搵到個fit自己咪得 唔好理人哋

幾sweet 咁

彎腰嗰陣會想笑
Ching 係唔係練錯左括約肌

姐係個種疲係唔會令你活動上有問題，但當你掂到佢/用到個肌肉時就會疲到想笑，例如踢太耐波啲乳酸係哂大脾時禁落去好似瘀左個隻

唔係好知解釋

疲到想笑
痠？ 疲？

屌隻隻字我都識
砌埋一齊就睇唔明

你是唔是香港人黎架

Sor，痠先啱，眼殘打左做疲

前日先參觀完FF想join
今日就咁既新聞
都係睇定d先

Chok既前提係 目標肌群都出緊接近全力。 如果你仲係新手，建議你用最大感受度既方法先

唔好join啦

食可能太多 食果度落手先
但做gym肯定出問題
練大肌肉先
胸背腳 每舊肌肉練3組
每次去gym都練晒3舊肌肉x3組 = 9set
做完覺得輕鬆就再加動作
重量set到靚form 8-12下冇力
做完大肌肉仲係輕輕鬆鬆既話姐係揸灘
咁先會消到少少卡路里
做完重訓先去cardio

求教

20組係 單一舊肌肉黎計wor
你3日一個routine 姐係1星期操一舊肉2次
姐係每次成10組喎巴打 唔少架啦

好似胸咁 我依家一星期做兩日
一日做4個動作 夾胸 三個角度推胸 4x8
咁第一日做完胸 痛幾日 第4日又可以做番胸

但如果照上邊咁計 當做20組 4x5x8
咁樣做會比我原本更有效?

定係我理解錯左?

你試下將你推動作拆開2日玩 睇下有冇分別
人人體質唔同 好難講
又或者你試下每組操甘d

限聚一日未完一日都唔建議簽死約呢個時勢大把錢另計

屌佢老母

Thx 巴打！

唔撚係掛 香港d weightlift同on9無分別

好似都冇乜地方專練舉重

大陸好x勁+ pro (勿屌）

係
會扣返封左既日數唔洗你交錢

簽長約會驚佢摺

明明出面有啲係咁執笠
Go24就瘋狂開新鋪

165cm 70kg 肥左好多岩岩開始操野
個schedule應該點行？一日玩胸 第二日玩背？
需唔需要特登食小左飯

主要肥係個肚同下身到，可以點減

唔通上去練咩

跟據你一星期操到幾多日黎安排

我岩岩都係咁
做d mobility unlock返放鬆返就無事

拎左支按摩槍打打佢,睇下聽日會唔會好D

都操到3-4日

odin?

問永豪 跟佢個d 個個落

呢排真係開好多24hr 既gym, 都唔知點解

無問題 唔需要改善
你做weight training 會增肌
但你要肯定知道自己做緊乜
係training 而唔係求其做下exercises/鳩操

增肌既重量 抵消左部分既減重
體重上可能睇唔到明顯轉變
但身形上一定有改善

如果想減脂 應該係睇返body fat %
體重反而無乜參考價值
得閒就計下自己個FFMI
監察返肌肉量水平

如果連肌肉都唔需要
咁絕食減重其實快過做gym

肯入gym房
已經係好開始

租平左 同埋真係好賺

24hr 係可以吸引到多d 人去join
我都係因為咁轉會

上中下胸 係咪分別係3舊肌肉?
係咪即係一個禮拜成個胸totoal要綀60 sets?

咪笑我新手

應該係除非唔係
大肌就group埋計喇師兄
如果唔係括約肌都要廿組啊

背肌row既動作係咪都要一開始鬆scapula再拉上去收scapular?
而pull up就起始已經要沉肩+收scapular?

筲箕灣又開 同247搶生意

封呢間咪夠囉，關其他gym撚事

打波果陣整傷左條腰 依家彎低身都有啲痛 係咪要停下唔好做gym 定係有啲動作可以做 唔洗停

死鬼佬平時周圍唔戴罩做gym傳比人賴哂落做gym度
正仆街

再封真係放棄健身算

希望佢地唔會走去其他鋪

開番關真係想試下，佢地係呢項運動都幾撚出色下

又14日

香港閪工時ot 文化促成原因之一

777唔會替你咁諗

連bigramy 都頂唔順

封成個西營盤

傷就抖下啦

想問下各位師兄有冇用啲咩app去記低自己做咗咩做咗幾多set幾重邊個app好用

想問唔做deadlift, bench-press & squat
只做機 係咪好難先增到肌

又一小撮人累全家

自己電話notes mark,當日記咁寫

今次源頭係果到無得講既 大家操果時見到師兄師姐除罩又唔抹野咪提下佢地

唔係

我嗰度除左飲水冇人除罩，咁守規矩都要受拖累

我宜家都係寫係電話memo，但係寫得勁肉酸

見過個鬼佬用本記事簿同筆寫低, 每做完一組會tick

香港夠有個777拖累

DLS累街坊！柒婆777睇到張相後，隨時將健身室定為同酒吧一樣類別，健身=淫亂=性接觸=高風險傳播，又要下令停開...

睇到呢張 兩張完全無關既相合成埋一齊就當係因為咁而爆

內容農場 d fd

東方日報：西營盤健身室急增至19人確診

點解新年前封街 GYM撚話自己咁大隻, 唔出黎為市民做D事?
前年運動期間 GYM撚有無組織專隊攻入POLY帶人走?
佔中期間GYM撚有無放棄肌肉 係街頭對抗暴政?

佢地係咪傻撚左

假膠黎 最緊要大家戴好罩抹好野

含得
西營盤個間野三十幾宗初步確診

又可以home gym
kofgym又羸

完

一間咁既野會唔會爆得勁過k11

睇facebook似係條教練教既學生係金融佬 一個傳一個傳得好勁所以咁多半山人中

Excel

我做開個間個個都帶哂口罩好守規矩
唔明點解依間會爆得咁勁

屌

team kill

果間教打拳教練唔戴口罩

勁多人入去屌柒佢

會唔會又係老舞群組D 後遺症

間野真係on99，無一個人帶罩，之前水記同p記都有人中過都無事

white trash多

jefit

你睇返未爆前啲人點講先

自己體能差就屈人恐懼撚

呢個傻鳩仲喺度串柒柒

咁多人做gym又唔見大場爆
就知佢間野咩料

真，平時多人到街市咁嘅P記同24/7都未爆

睇到都嬲，陣間去ig鬧埋一份

屌又累全家基本上搭車逼巴士地鐵就仲撚危險 成車人個密度高幾倍 仲要你唔會走去消毒張櫈, 如果守規矩有帶罩既話 根本就唔會爆到咁 摸完啲野唔好捽眼捽鼻啦 屌又唔撚知要封幾耐 遲下香港啲gym封左一半真係多得支那同班人唔撚小

Ig 最新個po 熄咗comments

Google條鬼佬個名就知佢自己嘅都有間gym係中環應該都係鬼佬場

緊係啦,之前無爆都強制加加埋埋停左成半年.

而家開得返,
佢呢一間爆到咁, 仲要記者會都無提過佢地員工同客人有無戴口罩就知乜事,

The gym is founded by Alex de Fina (who founded BikiniFit) and is targeted at women only

健身界全民公敵
如果全封gym又唔知蝕多幾百萬
唔屌佢就就假

正常大把唔會再蝕啦,分分鐘直接執 ( GOJI都已經欠緊租)

係時候私了班white trash

kofgym 正在笑緊

講幾句連登仔又信到十足
有撚close咩 入面做緊 乜事都冇

前幾日聽counter講元朗新場已經裝修緊

go24幾時開係油尖旺

班柒頭講野都幾難聽下
究竟點解要係咁label「gym撚」
做gym只係我嘅興趣同生活習慣
點撚解係都要將我地區分做另一種人
係咪忽撚咗上腦

幾時有班排骨仔入嚟屌柒我係健身撚

唔洗啦 呢到會內戰
戴罩 vs 唔戴

留名

堂食爆又唔見佢哋屌「堂食撚」「酒吧撚」
反而有「gym撚」「跑步撚」「美容雞」

其實真係唔使理佢哋，就好似女人唔明點解男人要打機，男人唔明女人shopping一樣

.

我學係一開始就收

新手就收定個背先拉 , 手臂要放空 , 意念在背

Strength culture 都有人初步確診 不過上星期staff check完無事
鬼佬gym

row: 唔一定，鬆完再夾實會練埋中斜方同菱形肌；一開始夾實row 就淨係練背闊
pull up: 都係唔一定，但就唔洗夾實scapular, 如果唔係就會發力無咁好

因為連登就係一個loser集中地
有一堆人人生失敗到貼地
需要靠做鍵戰踩人先搵到人生意義
咁踩人就緊係要踩啲自己唔做嘅野
平時連嗌有落都唔敢嘅金鐘連登仔
自然都唔會敢入gym room
所以去gym room嘅人咪首當其衝比連登仔踩

啱啱有團火想join gym 依家又爆

Ian果間

日日係屋企又或者有不愉快經歷

要限人數，排隊做尖了

係

又成班唔戴罩?

再封gym就真係玩撚完

限班垃圾鬼佬咪入尖 屌

好似係其中一個 呢家叫d客檢測 見佢地都有戴罩

咪一樣會中

同仇女撚一樣
溝唔到話人係雞係公廁
見到自己女神比大隻仔溝左
排骨毒撚唯有笑人gym撚發洩

＞15rep練耐力有咩好處
平時8-10有少少樽頸位想試多啲新野

睇黎接近成個健身室既人都唔戴罩

我嗰間周圍都貼晒過膠紙叫人戴

記得早幾個po先有堆人話唔洗帶罩

肌群

just a flu啲fd

咪平平地玩下康文先 又唔洗簽死約

點解連登咁多人笑封gym?

無計 始終好多人對尖撚嘅第一印象就係胡cf 班肥腫或者班mk sell狗

帶唔帶都一樣比777撚啦有乜好嘈

之前鬧人恐懼L嗰班唔出聲嘅？

唔屌政府屌普通市民
香港人

仲好啦 踩臭啲個朵 唔好咁多人黎join呀出去幫手屌下大叫下gym撚第5波

隨時又要封

係啊 你班人的確係恐懼撚
全部 gym撚戴晒口罩跟晒指示又點？
食肆地鐵仲迫過 gym room
前者仲要一定要除口罩食
就算唔係gym房爆 都會由其他地方爆起最後燒埋 gym
所以戴唔戴跟本就冇分別

點解要屌市民唔係屌政府

佢地自己都要返工食野咪唔屌囉

食黃店唔計啦

班連衞兵除咗係屋企打飛機仲識做咩？

因為佢哋被健身傳銷狗煩就當所有做gym嘅人都係咁

呢個post都唔係好得去邊

但做gym可以戴住口罩做喎理得你操乜撚嘢，因為自己心肺差而唔戴我覺得真係唔係藉口

唔可以因為堂食有機會爆，而喺其他方面唔跟指示架嘛

但認同政府肯定係第一個應該屌嘅

香港人真係鍾意blame the victim

多謝林鄭高抬貴手

希望呢幾日唔好再爆

原來唔係強制

鬼佬gym玩strongman crossfit體能差你帶罩玩黎睇下

唔好應d傻仔啦

無視/block 算啦

唔反了

Facepull如果execution變左internal rotation會越黎越嚴重 如果係external rotation咁做就冇問題
你仲可以推胸eccentric做tempo 咁樣都係pec stretch既一種 同埋可以係最底pause一下
Pull exercise就可以做prone Y, prone T, prone W 記得唔洗追重量 如果背肌太弱 直頭可以徒手做

easy fitness

Jeff Nippard

有冇人飲過Eflow 隻 Black PreWorkout
見到有鋪賣400幾貴下

其實醒水既 一早買撚定d啞鈴 健身椅係屋企做啦
含家產林鄭一日唔封關 有撚排爆
利申 最近買撚埋個龍門架返黎做

那有位

己經唔關醒唔醒水事

代謝壓力有助增肌？

師兄們，leg press機有兩種常見嘅角度，請問下兩種嘅分別喺邊？邊一種會比較集中邊一忽肌肉？

V leg press照計會多d rectus fermoris既peak contraction
foot placement越高越多hip hinge 越低越多knee extension

醒水嘅一早起定間私人gym room

醒水嘅一早區區都開間自己健身室
去到邊都有得操

那有位咩屌你老母

橡筋帶大重量訓練大法

我都有買squat rack

有冇人著過laneeight嘅鞋？
做squat o唔ok?

唉p記又中

邊間喔？

大吉利時講句
污糟同焗成mk p記都未出事

Ian果間都有一個中左 不過未去到果間ursus咁勁

我同意
不過我都會戴

睇你一日夠唔夠架姐，食夠咪唔洗飲

點會唔飲

嚇得我，以為physical 個p記

連自己coach都唔信 好心就咪跟

唔ok, back day都還好，出街著啦都係，操背腳最緊要企得穩個下盤 （女仔另計）

約60左右今日,大部分同URSUS有關

ursus係源頭 返工先係群組

仆街，希望一兩日就落返，
唔止封gym，到時又禁堂食又剩，
仲有安心出含

其實個個群組都係 可惜永遠都無人講

封gym 嘅話我要佢封哂所有野
齊試齊落

只不過多數會歸納做源頭果到,好似食肆群組,跳舞群組,的士司機群組咁

上

佢做gym =玩跑步機

所以永遠支持一係乜都唔好封 一係乜都封唔比出街

physical 咁撚垃圾就算鳩數啦

其實physical有咩問題...

睇個勢係咪過唔到三月

應該都要連續幾日過百單先到
上2次都係2個月封一次

唉 總係有害群之馬 係有D人唔戴足口罩累街坊
今日已經見D職員提多左D撚樣戴番好

唔比出街但依然回港易

太多人呱 依家1000蚊一年 搞到勁多人 又唔撚識玩 阻住晒

平野係咁架啦，同埋去開physical 嘛

但今次集中喺gym，話唔定齋封gym一個禮拜

今日都60單 次撚次都係d 上流人士唔撚戴罩攪出黎

仆你個臭街
又想封？

就快兩年 戴左個濕鳩口罩就快兩年，幾時先搞掂

上黎都哂氣，一定係鳩教哂埋自己d時間

梗係飲
除非你好肯定日常生活吸收既protein 夠你target, 咁就唔洗飲

Show針卡唔戴罩

咁啱咋 之前P記咪一樣好多人唔戴
比人玩左成年仲係到群組對立

到時巴士有藍芽獸印比人追蹤到就比人叫巴士群組
今日屈落某一group人度 遲早都係大家一齊受返

算啦劣根性嘅野

下個禮拜封

操咗Rear Deltoid部機咁耐，操背、操膊都會用，點解操嚟操去都係舉得兩三餅，我係咪錯動作

咁真係唔戴罩出事呀嘛
政府有責任
佢哋都有責任
下下都話對立就唔閙得

係真唔係呀? 起碼到2人限聚返先啦

等封 完。

今次應該真係針對尖狗 好似跳舞咁

我怕 下場 同 酒吧一樣 無了期封印………………

如果打完針可以gym大家會唔會含

中產屌哂鬼

科興 打完 都 冇命去 gym

老舞係舞廳 但變左舞室

真正副作用係乜同潛服幾耐先出現都無人知

一開始做多d compound 拉多d背 rear delt自然會一齊進步 isolation係其次

BioNTech或者會考慮，
科興不了

緊係打BioNTech

撐多一星期先唔該

比多個月我完埋個program先

Gym狗害死人

要買定傍身驚出街食唔夠數

打柒林鄭就打， 疫苗不了

由連登仔把口講出黎真係特別有說服力

唔係人人有錢個個月交五舊水月費，Physical你話佢好多PT同sales賤格都好，事實佢真係夠平，好多會員交既仲平過康文，我成日都咁講，羊毛出自羊身上，要夠大間、多器材，又要交通方便、多分店，唔係以為單靠每個會員交百零蚊月費可以養起咁大間連鎖店呀？租都交唔起啦！
所以當有一班會員每月只幫趁百幾蚊，其實同時有另一班會員買緊PT堂，當作補貼平價月費會員，否則執咗十世..

我覺得p記有存在價值既
如果汁左 果d風筒吹屎眼咪出哂黎為禍人間

初步確診20幾宗 今日50幾宗 得5宗源頭不明 大家唔洗太擔心住

冇事喇冇事喇

真
一定要個地方困住啲呀叔呀嬸
玩過p記一年真係搞唔掂

有咩講咪約出嚟講
連登講得唔清楚

連登最多鍵盤戰士
出黎應用都係一拳一件果d黎

剩係貼相都要網上偷桃就知

點解 連仔 咁憎 健身人

見 係 時事台 政治台 講封尖 講到好開心

一小部份人現實自卑，網上威威嘅表現，然後一班人跟住起哄

出到黎應係係卡片人，一拳兜心口打埋去，拳頭從背脊出返黎..

認真答其中一個原因
教育問題 九成香港人連基本嘅運動常識都冇
Pe 堂都係鳩下鳩下 平時都係食玩訓
佢哋對健身第一印象好多都係胡cf 呢類肥腫或mk sell狗
又點會有好感 再者香港人性格係鐘意批鬥同睇人仆街

咁事實上香港都仲有好多健身狗呃飲呃食 成個風氣都較外國/台灣落後

真
學校PE堂 連PUSH UP都未認真教過
體能TEST變屌地大賽
得少部份學校有健身設備, 老師亦缺乏知識

做GYM又貴 (租金貴 , 場細, California式既PT HARD SELL嚇走唔少學生)
影響普及程度

返工時間長, 亦影響普及程度

再加上男人果種剛強既形象冇外國咁強烈
周街比女人打14巴都做得出

以前仁愛堂d阿伯吹賓周啊屌佢老母
女人聽聞會吹閪毛同吹鮑 係咪痴撚線

有啲尖會強制

亞洲發達城市嚟講 香港數一數二落後
你見班港女仲信咩減肥藥就知咩事

做尖會太大隻 不了

Yes

佢做deadlift 仲恐怖，不過我早排轉咗會了

我都轉左好耐，不過對佢印象好深

BCAA正常應該咩價位？
我想知道bc shop 定 iherb邊度買會比較平？

麻煩各位ching

Bc 藍店 （好似係）

Myprotein 最撚平

香港勁多男人肥毒柒瘦又自我感覺良好，個個都小白臉偽文青搞到成個乸型咁仲好開心，一啲都唔man

無計 潮流興韓風

韓仔身型都唔同

唔係講笑 而家d韓仔好撚大隻 又白淨

佢哋骨架同身高本身都好過港男

唔睇以為自己打嘅

啲女受又真係吹佢唔脹

唉

啲女盲架！ 話太大隻啲肌肉一舊舊好核突

我都想練到Arnold 咁

That’s why
既然大家市場唔同都無謂理人，去到尖做番自己嘢算

但係大部分嘅女都係咁 真係唯有做自己

唔得 做尖邊到係為左溝女架！
係為左自己 睇黎我未做到健身健心

Arnold 點同
事實係肥腫柒核突又真係大有人在

Go24會唔會又逼人

Cctoy最憎人有正常社交生活，
佢哋100%精力同時間都放喺網上抗爭

咁大隻仲唔係鬼

Go24做咩？

巴打對住佢地 慳番啖氣先啦
其實九成人都係咁

5舊水 屌你食兩餐飯上磅都係到啦 貪平就貪平 rack都得一個 都唔知你地平時點操

野又唔係咁講嘅
窮有窮操架姐
唔通你日日飲iso人地飲my protein 又叫人唔好操咩

咁同排2-3個鐘買半價雪糕有咩分別
話無錢比就假既，唔識睇機會成本姐

何不食肉糜
窮有窮做
貴有貴做

去p記都有得屌
算啦下星期封尖大家都冇得操

你地做乜咁唔鍾意easy

想問下師兄對引體有咩心得
卡關係3下好耐，多一下都好難突破

其實佢地對easy都係講下笑
係上次幾個post有爭論過 整體來講都係好人

做Scapular pull
做Hang
做 negative pull up 同埋喺頂點 hold幾秒
用 band做

試試先thx

Iso同my protein 有咩分別

做總數50下

嘩打手又出嚟
其實冇咩人講個佢好人
只係一個無料嘅PT出嚟搵食
佢係鼓勵到啲妹豬做運動
但佢都冇資格培訓有質素嘅PT

師兄佢得3下點儲到50下

但論專業（比賽級數）
香港又好似勁過台灣

你講緊bodybuilding定powerlifting?
不過唔講最top個一堆運動員 香港普遍健美/健力既風氣都好落後 仲有大把人唔識分training 同workout既分別

垃圾自卑嘛～見到人哋體態健美又陽光自信 而自己就油頭暗瘡體態畸形就唔抵得 最好全世界都唔可以好過自己 中國人心態係呢啲

分17次做，好似係

仲等緊睇佢條1.5bw clean

我講番唔知上幾個post d人講咩啫

先做好圓肌發力練習，即係吊起自己，用力收緊肩胛去 hold 10-30秒，記住唔好縮膊

亞洲先進地區嚟講香港應該最差喎

Bodybuilding
Powerlifting 就唔清楚

咁論風氣 香港真係落後好多既

Powerlift台灣勁好撚多 特別係sumo dl 想過去學下野

比賽同普及度係兩回事
台灣Bodybuilding 係廢過香港

之前諗住搵terry學
但評價好似比想像中差

韓星好多好撚大隻㗎
人哋要當兵㗎

一下一組都要做到50下總數
個一下就算跳上去完成嘅都要做到50下總數

台灣都係香港食玩訓

成個office
得我做尖

咁其他人有玩運動？

今日 40宗 武漢肺炎
大部分 係 健身群組

直覺話我知 雅玲 好快要離開我地

有個可能會好間唔中踢波
有啲女同事可能做下瑜珈同樓下跑步
一個屋企簡單舉下啞鈴
但明顯無認真做

見得一日得一日

舉到喘氣唔好拉低口罩一戴一露得唔得呀師兄，唔想再封

一戴一露，戴出個鼻透氣

講個笑話

有個舊朋友真係叫 雅玲

啲朋友成日講衰野，話要舉佢

其實咁樣 政府問你有冇戴罩會點答

點答唔重要，佢直接睇你點戴就有答案，本身有寫明要cover哂個鼻+口先叫戴好，揸正嚟做嘅話一早派唔少599J

之前有巴打整左成張list 講 香港各項出名教練
但我搵唔到

香港Powerlifting 一定搵C字頭

csa？

whey就飲曬 唔知買唔買好 依家唔上唔落

colin 下話

最勁係佢 不過有人話佢中立撚

講真 有心拉你 洗乜證據

地理水土因素，韓仔本來就係類似支那東北人種，膊闊高大、國字臉口，我地南方人係比較少咁身型...

幫學生每堂測pr 但係掂住支bar嗰個?

營養都關事 人地而家細個都開始食多d肉
唔係一味谷碳水
香港d垃圾老豆老母食多舊肉都屌 想大份小小都難

飲得到就一定飲啦 , 而家啲粉平左咁多 , 平過食肉好多 , 除非堅持要飲最靚 ISO 啫

個罩面濕左果刻已經失左效啦

越南猴子

南方出名多矮撚細骨架聽講係適應濕熱天氣（好似係）

跟返 香港 食物金字塔
多 菜 多水果
少肉 少飯

慘過非洲

我真想知邊個開始畫個傻鳩金字塔出嚟
而且冇營養師屌臭過，根本害撚死人

而家已經放緊風要staff 打針
遲下係咪逼客都要打

鬼佬細路早餐据扒又腸又蛋

鬼佬 生活真好

香港：塞多你食兩碗飯，菜就大把，肉就冇啦
隨時菜就係薯仔、南瓜

窮人金字塔。。。冇錢買肉。幾廿年前用黎呃啲勞動階層，食菜食飯先係基本，肉係多餘

有錢佬先有靚肉食到今日都仲啱

其實只要match到當地傳統飲食概念嘅就實會容易令當地人信服
就算去到今時今日其實都仲有大把人覺得只要多菜少肉就係健康架啦，所以好難怪個金字塔可以留到今日

如果全飲粉唔食真肉會點

好垃圾

配合埋十萬種維他命應該老虎都可以打死幾隻

生暗瘡點算

重返青春期

飲iso 會生少啲

換個角度諗
個金字塔好平就養到一個人同好環保
個個一日食成4，500g肉 地球一早玩完
牛成日排放溫室氣體同要大量水同植物養
運送新鮮肉又貴

有無師兄知道港島邊到有weekly/ month pass

想問下咁多位師兄，細佬我會加deadlift去pull day，但想問問deadlift拉得啱嘅話，拉完 1set lower back係咪一定唔會有壓力/ 酸嘅感覺

拉10set都唔會
deadlift係用腳

Treat it as push exercise rather than pull, initiate the lift like u are doing leg press, and keep bracing tight all the way up

咁師兄，想問下核心要唔要谷實，輕重量嘅話，同埋想買條腰帶support吓核心發力。
因為覺得自己核心唔太識發力，睇大h話腰帶可以幫到手

未來都係靠人造肉

咁如果輕重量拉上嚟果陣手洗唔洗一齊發力? 定係背加腳就得，細佬個握法係正反手。

要 做dl一定要 唔係你條spine可以say byebye腰帶可以幫你學習點樣正確地brace 你要想像吸氣撐開條腰帶 咁就岩 唔好將個肚向前頂

手就好似條鏈咁 吊住支bar 同埋shoulder唔應該retract 由佢向下浪就得 keep lat tight就冇問題

我係吸口氣落肚，feel到成個肚同下背會谷實左，再拉上嚟，之後再呼氣。慢慢做咁樣

總之bracing同set up岩的話 lower back應該無不適

發力有閉氣谷，同埋玩重都係有條belt安全好多

但拉上嚟果野，我係會自然夾實左個背，個膊頭洗唔洗突登retract定都係個背retract就得？

同埋個胸洗唔洗突登挺起返

ok，pull day再試試師兄講嘅野先，唔該哂

唔洗挺胸retract scap 應該protract scapular (from powerlifting stand point) 應該係甚至feel到少少chest squeeze 因為咁樣隻手會長d=better leverage

但hamstring好feel過lat係咪正路

咁可能係glute用得唔夠

btw thx

咁想問問glute應該點發力

要講一匹布咁長 自己睇好d

灣仔合和隔離有間gym
無機，但勁多rack

叫乜名？

Movement academy

請問有乳糖不耐可以買咩gainer ？

有無人試過烏龍茶+potein?

我覺食蟲都快普及
或者人類都要諗吓點可以用少d水同能源養咁多人
人口爆炸遲早大家都唔夠野食

飲咩 gainer 都死 , 一係練飲奶 , 一係食乳糖霉

其實地球d人口大國死一半都已經好好多

錯啦
大部份都係葡萄撚

但韓風唔係都興健身咩
只係健得冇咁壯嗰種

其實都壯不過佢哋d人真係比較高拉長左個人
當然唔係全部韓仔

韓仔係興著衫唔覺，一除淨西褲就有腹肌有胸肌個啲

係 有時太大舊反而襯衫無咁好睇

咁似啲平胸港女既說法既

如果動作覺得未執好就正手做返
Deadlift用到腰係唔正常
想執好個動作唔係睇片就學到
唔想傷拿拿臨搵個教練
我操左5年上年先學識deadlift
之前做完條腰都勁攰 跟左個教練半年執返正哂
我就自己搵左個健力教big3
學完之後所有動作都有feel左
健力教練就自己上網搵啦

平胸港女就食屎嘅

一下都好喇對於3max黎講個數太高
我自己建議20下已經差唔多

請問有冇居家dumbbell+barbell set推介
Around 110lbs 50kg
無任感激！

第一個 一定簡 支那鬼國

同佢講lo

巴打雪櫃好大

除唔盡既，係咪買多有折？巴西雞柳？每包幾重？

一次過煮定啲先
一啲即日食 唔雪
一啲熟咗入櫃
一日都食3塊啦
2.5kg應該有6塊？

66蚊2.5kg胸

你地食雞胸會唔會去筋？

想問邊度squat 鞋試？咩brand都ok

如果隻腳受傷 可能二至三個月都冇得操
呢三個月淨係操上身嘅話會唔會搞到好唔平衡？

定其實上身都唔好操咁多？
等隻腳可以操返先重新健身？

有筋架咩

Skip leg day

煮咗俾食評thx

咪就係普通雞胸肉不過我自己鍾意將啲雞胸肉切咗一嚿嚿中火加少少水去煮，啲肉變咗白色就開極細火，煮多兩三分鐘左右，咁就啱啱好

有冇巴打試過mpt d creatine, 好似冇乜料到 貪平買左1kg, 決定轉番rule1

想問下如果想增強負重能力
姐係可以咩十幾廿kg以上都健步如飛 唔吃力
應該針對咩肌肉訓練？

練多啲負重行走

副項可以練多啲背同核心
會建議高下數嘅 (15-20)
Deadlift
引體上升
bent over row

腳嘅話做多啲Eccentric half squat

其實最後係睇你能量系統
肌力只係輔助

Thanks
事關之前行山
見前面條友咩full 70L都行到跑山咁

好想好似佢咁勁

係好多人夢寐以求嘅skip leg day籍口

去拖車軑啦
負重能力根本係全身群肌運動

想問下，健身室d瑜伽墊，依家疫情，用之前之後大家通常點處理？

creatine monohydrate所有牌子都一樣 買最平嘅就得

我本身都咁諗, 反正唔知奶粉果D有溝唔同野, 都係CREATINE
但用落真係差好遠(唔排除係我問題但心理作用都係想買番rule1, 純粹問下人有冇同感)
例如未禁gym前我用creatine 推膊係好明顯load完之後由20 升到上26, 然後禁gym之後 第2次復操己經推得番26. 但今次復操做到第3輪我都係頂盡22.5 仲要last一組有d力不從心 其他部位既表現都同我未飲creatine果陣一樣 (期間我已間加到一日飲7-8g creatine 睇下會唔會好d 但都冇用)

btw 今日訂左rule1 睇下load完會唔會提升番

係啊 你咪去做手術之後skip leg day囉

玩多啲Crossfit

請問香港邊度有bsn n.o.買？
之前去搵好似好多地方冇貨
而家有返未
Iherbs又勁貴冇折

有冇人知Mygym 個Wingsir 係咩料？
好似幾勁咁, 但冇乜個人資訊睇

有冇link

入面班友勁到痴線

Dm問佢咪得

琴日試左50下3下3下咁做

每個禮拜頻率至少兩次50下總數
之後加多d lat pull down嘅組數

咪都係有係霍格華茲留學讀書 但無點比賽無點玩ig，年紀都大，40幾，識操識教

魔法唔比賽有咩意思
淨係用嚟吸客？

大把人行野都唔比賽架啦

視乎點煮，如果原條白烚或者原條乾煎就唔會，食時至咬走，但如果係切粒同其它配料蒸炒就一定去筋！

康文/最近嘅gym room
康文有堂會教用機，幾十蚊，拎埋康文使用資格

你搵教練 佢無身型 都說服唔到你搵佢啦 係咪先

d雞烚煮完可以擺雪櫃幾耐？

我都早兩日買咗日本雞胸試 慢煮之後放冰格 每次食就解一舊

諗下係咪你休息或者食嘅碳水份量唔同咗好過啦
Creatine呢啲同sodium冇乜分別 搞好基本野好過啦

有無師兄操開腳有邊款口罩推介

海綿

雞柳先有筋，胸無，雞柳當然會去筋啦

噴野消毒

我做器械事前事後都會噴野消毒
事前就噴比自己用
事後就噴比人睇
做好呢D已經夠晒

啱啱開左桶ON whey, 一scoop 溝6oz 水都係淡到水咁，係咪正常架 見咁多人推話on 好飲先試下

咁你下次溝少啲水咪得

佢寫溝6~8oz 水嘛

又唔係食中藥你可以跟返你口味溝水

未有疫情之前
都習慣用前用後都噴野抹下

健埋腦please

韓國果啲KF94立體口罩幾好用

康文啦 如果諗住自學嘅話
器械可以較輕重量慢慢試
其實平時喺屋企都可以練下啲姿勢同發力
例如deadlift bench press

不過記得要練腳 呢度啲人會笑人skip leg day
斷腳都唔skip 得

邊隻奶粉最平靚正？

老實講又唔係話笑嘅
但我好覺得如果一開頭唔開始leg day
之後會更加難pick up就真嘅
所以想講嘅就係盡量咩body part 都練

見連燈成日笑鳩啲肥婆偷食肉就知
明明多食肉先易瘦

其實肥婆係因為其他飲食先肥
例如高糖飲品 過多既飯 零食

雙鐵線個啲日本口罩唔錯
唔似普通外科口罩一濕咗貼實個鼻到好似水刑咁

我做類都係戴呢啲款
無咁焗

最近返工想自己帶飯你地通常點煮 想參考下 利申想平同簡單為主 唔洗好食

我係驚爆哂汗 濕哂個口罩
一深蹲 吉bar 都黎料

雞胸白飯/意粉
加d菜

雞胸通常邊度買最抵

要平一定係佳寶
要靚搵凍肉鋪
又平又要靚搵批發一次托10kg返屋企

補充維他命b

而家lunch出去食真係搵笨柒 叫d雞扒牛扒餐得細細塊 飯就勁撚大碗收6x蚊

搵我？

出街食飯無咩可能食得足
所以我食返工前會食多d蛋白質
知出街食得唔到咁多
出街食如果見有原隻雞骴飯真係唔洗諗

一定好過普通口罩先
放心

戴住口罩操先係真男人

同埋我做過飲食知來貨價
一塊雞扒來貨最多咪8蚊
唔知大家樂果成日cut半比人做乜鳩

貴少少
C服好多

而家大快活雞胸紅米飯/雜扒餐都愈黎愈劣 出街真係唔知食咩好

舊雞胸愈黎愈細又乾

Goji d餐廳 其實唔錯
不過地點差d

間鷄話3-6點先送
大佬 個range咁闊姐係要我呆等3hr?

上得黎碌鳩都凍哂

因為餐廳出貨量大冇位擺咁撚多肉

鳩up

你放心，我都係郁一郁就爆晒汗啲friend所以先用呢類立體口罩

佢通常三塊野組成咁，上下支撐掂到面果兩塊濕晒最外面果塊都仲係九成乾，大口吸氣吸到佢凹左都唔會掂到面

陳肇始：接種疫苗情況不理想 不排除收緊社交措施

FYI 如果2人限聚之後就到封占酒美容同堂食6點鐘啦

但又咁多位擺飯

想問下各位ching protein shake邊度買抵啲

巴打個名枝旗 成日以為你p牌

飯唔洗唔洗雪/凍

鳩up唔好咁認真啦

Myprotein 3折

健身想平要自己備餐
出去食牛肉，雞肉飯或者魚生飯

好大隻

係唔錯，但好撚煩
有時我去食飯都係想求一個鐘安靜
班人求生意就係咁sell
嘈撚住曬
結果攪到我都唔再幫襯

我依家係操唔到腳 唔係唔想操腳
平時一星期操兩次腳 依家想操都操唔到
結果之前比你咁樣留言 條氣就唔係幾順
或者你大傷都可以繼續操腳
咁我真心想你教我點操 我都唔想退步

不過我唔想引戰 只係表達下我個人感受
如果你覺得我誤會咗你 或者令你都覺得唔開心
咁我都講返聲對唔住

請教下你地有無玩波比跳組合?
或者hiit組合 之後再做重訓?

官網定香港代理?

官網 google搵到discount code

但閒閒地都7-80蚊香港要食健康少少都唔平
前幾日去黃埔果間仲未開返都唔知係咪準備執柒

以前好多間 而家愈執愈小
銅鑼灣都冇9埋
70-80其實都ok 起碼佢健康得黎又好食
茶記食2個飯都未必咁有營養

咁得啦屌 即刻入貨先

咁細塊 都唔知有冇 100g

搵friend share kfc 九件雞

認真問 kfc d雞同普通雞protein係咪一樣唔食皮有冇諗頭

仲難食過雞胸 你屌埋我個份

通常 一塊 雞胸
解左凍 放係 雪櫃下格 可以 存放 幾耐

我諗最多3日 會開始臭

嗯…………

上次買rankingdak 個range係11-4
最後仲要遲到5:30先有

係掛，佢地應該最盡都係唔多人道咁劏，應該未基因改造到protein個量，搣左皮都仲有啲油，不過十零蚊件值唔值見仁見智，我就唔刻意避脂肪但控制食小啲碳水，我只係squat deadlift 再求其加啲輔助嘢咁，要lean到爆嘅應該唔多work

我可以confirm試過

唔係下話，燒雞幾好食喔

18號係咪有機會再封

係咪認錯人
我冇講過叫人傷左都操
最緊要量力而為啊師兄
定係我記錯唔小心講錯左

係 收到峰

Peeta 開果間野d野食好似好正

尖撚末日

我做gym嗰度話可以安排一堂免費教練堂比我，改善體態問題。我自問對gym都有啲基本認識，ffmi有21，動作嘅form唔會錯得好勁。應唔應該上?但我自己耳仔軟唔受得人sell，上唔上好?

水記果班pt教你？

yes

師兄加油 十個有8個唔操野 操又操到屎咁 教乜撚

邊間

得閒 我執下你動作仲好 我有係水記p記私教開

各位巴打可否post講下這些溶脂機？因為坊間極多這些機器療程和網路上十分多這些廣告。很想知這是什麼，和成效怎麼樣？

咁揚係到講大場私教，比人當場督灰柒過777

好好睇subscribe左

有用就唔會有咁多肥人啦
個個買部機返屋企就有6舊腹肌

冇咁快 出面餐廳醃好放一個星期起跳

點解一個開gym嘅人都要飲康寶萊

叫做哎呀有份開Gym咋真正睇場都係Paul哥同其他人

做Push pull leg Routine係咪做唔到二三頭superset 對自己二三頭好唔滿意 想操大啲

CSA 已經實施強制檢測

健身界第一防疫膠

想問做sumo deadlift 應該係邊個位發力

幫政府搶DNA

操大點解一定要superset
有冇用過阻血帶

唔係呀嘛

背真係好難練，做極都冇咩feel

quad ham glute

rack pull T bar roll

其實做lat pull down，引體同滑船夠唔夠
我發覺上背都有肌肉，但係仲未見到有聖誕樹

知唔知聖誕樹係邊

rack pull 真係好應
成個背

聖誕樹成塊都係fascia黎 你夠lean咪見到

會所冇barbell 做背黎黎去去都係果幾個動作

有cable乜都做得啦
或者試下用dumbell做

想做deadlift同埋用dumbbell squat個feel麻麻地

平時都有用dumbbell做squat deadlift 但覺得用barbell感覺好唔同

即刻轉場，屌

呢兩個星期都行Full Body Split ，唔想一陣又封會miss 左一part

我就係驚我做果d就只係練到上背

一星期
比你咁講 我有d怕 出去食

肩胛骨下壓果陣成日feel到條頸好用力
有無方法改善到

條頸唔好用力

真係好垃圾

想問下大家有冇咩平既硬底鞋推介

水記

GU MUJI CONVERSE VANS

無野呀？
唔通真係要home gym?🥲

見佢啲嘢咁齊全諗住join，而家都係諗諗先

無知一問
其實練腰同練下背係咪同一樣野嚟
下背酸痛同腰酸痛有冇關係？
屌細力d

如果呢套野真係work既話
醫院一早用緊黎處理癡肥患者啦

到現時為止 除左做手術之外
減肥係無任何捷徑 無不勞而獲

商品說明條例永遠唔捉呢d仆街

好似唔止一間 有冇人有list
我永久black list

同一樣體脂有d人望落勁乾勁多細紋
有d人仲漲卜卜
係咪因為refeed左carbo?

想問下各位師兄
如果本身身形偏瘦但有肚腩
依加練完胸同腹都有飲蛋白粉
事關我胸明顯有變大但腹肌就無咁顯注
想問問飲蛋白粉會唔會影響練腹肌

24/7 你叫佢會幫你做

唔會 ， 只係你肥左

就係做左 想其他地方做多次

Csa大部份都係港豬/藍屍

係咩 意為黃
之前咁多師兄話join

香港有幾多間gym 係黃

Thx ching

想問下各位師兄bro split 同 ppl你地會prefer邊個

之前聽JN podcast話新手做bro split好啲，因為個合成期長啲，唔洗高frequency

有都收左聲 咩都唔理啦

兩個玩法嘅目標都唔同 , bro split 玩得精細啲 , 操嘅時間都長啲

一星期 ? 9 up 唔洗本

3日已經標水發臭啦

個雪櫃廢嘅不如換撚咗佢

狗要keep住體能好多都會做gym，舉鐵真係小心隔牆有耳

有pair on9喺247拍拖俾staff屌鳩

因為superset可以做到好pump
阻血帶未聽過 咩嚟

霸住啲rack定瘋狂打茄輪

打茄撚肯定唔少得啦

仲有瞓大脾，喺地下爬嚟爬去，唔知係練緊咩部位呢

新手大約做咗一年多啲，之前嗰排就keep住喺屋企做
近期返去做compound，發現自己手握力有啲跟唔上
但係我自己天生係啲好細力嘅人，咁樣應唔應該用拉力帶
因為我見唔少人話新手唔應該用

ig係咩

我喺現場

直播PＬＺ

咁癲

嗰度真心好撚多港豬同藍絲 有人2019年9月仲去咗考狗

公投
Gym staff係工作時段(4-6點繁忙時間)操野有冇問題

正皮：你可以操 我唔可以操 傻架你
負皮：你老味 做野就做野啦 霸住啲客啲機

利申：覺kof gym幾有心機

一係平一係靚正
暫時未有3樣齊既奶粉

狗屋本身就有健身室

有冇詳細d
睇你講嗰少少都好好笑

碎料啦,見過有PAIR 係更衣室一齊出黎都係咁

其實就係對情侶坐喺rack位前面少少嘅地下打情罵俏，俾staff屌完就敗走咗

不過個男仔又矮又細隻都拖住靚女

可能佢龜頭肌大隻

邊個

巴打你走先，呢度我頂住

係工廠區個間24/7有d女霸住個d細電子locker
放晒d洗頭水/洗面野/衫褲落去，
之後浴室開住門化妝/漱口/刷牙
應該係住係樓上工廠劏房
又有個清潔阿姐成日座係度，掛晒d衫褲毛巾係行人通道最入面

電子locker 要俾錢租，點霸？

咪就係人地俾緊錢都話人霸

唔通佢一直以為先到先得

如果係咁就係join24/7果時個sales冇講清楚之但係呢個可能性偏低囉收錢野點會唔講清楚

點樣打情罵俏

Deadlift? 你個人幾重？拉幾重？

我自己奉行赤手揸就唔應該拉咁重嘅原則，建議去到拉體重1.5 ~ 2 倍先考慮，其實hook grip 已經好夠

新手求指教
book左去荔枝角間FitZone fitness試堂
大家對呢間野有冇咩評價？

hook grip好撚痛

新手瘦底

如果做GYM ( 唔係啞鈴)

建議每部機器
應該每日做幾多下幾多組
操胸 手臂 腳的話

如果一個禮拜做4日
應該係上半下半上半下半
定係推拉腳全身 呢
咁全身日又應該揀咩動作呢 冇理由推拉腳十幾個做晒吓嘛

想問下增肌嚟講
做左isolation movement 定compound movement 先？
想了解下個次序

開頭係 慣左就冇乜野 可能我未夠拉得重

我屌你都嫌哂精

我砍掉重練,clean grip開始拉
做輕左好多
反正屋企唔夠餅

Compound, 因為神經連結同體力上要求較高，做完iso先做compound會冇哂力做

Terry 一對一學生收600

$600咁平？ 頂爛市
Kofgym班垃圾仲貴過佢

你地連$600都比唔起嘅話唔好話自己鍾意健身

點解一對二仲貴過一對一

應該係計晒兩個

有冇人試過食youni啲餐
份量夠唔夠

收到

好快慣架啦

Squat deadlift bench overhead

thx

是
有三部機，部部度出嚟數據都唔同

3部都係同一款定點 未試過做INBODY

有線電視：若健身群組超過200人中招，政府將要求所有健身室停業

真唔真？

冇汁

pure d野食都幾好食，不過貴

唔怪得d教練衝去打疫苗

今次明顯只針對尖狗 唔再係先收緊限聚人數同禁堂食

半年

有冇師兄有玩bouldering（抱石）
新手想試吓
有冇地方推薦

反而有少少想睇

半年無得操 第一個死會唔會係Goji

點解要連住做

第一個死嘅會係我

係大家

我表達得唔好,輪住咁做 ,day 1hiit組合,day 2重訓
定你地完全唔會做?

如果政府真係停嘅話分分鐘有人燒鳩Ursus Fitness

死都唔交租 吹漲咩

佢facebook都del哂comments

如果月頭開gym 月尾封gym 佢係咪都係冇得收果個月既錢?

佢ig 不過係學生先600

睇合約 正常都月頭收個個月嘅錢

痴撚線
封半年有邊間頂得住

即係中左招既人去過gym都屈落gym case到？

尖界黃到金，被人盯上好耐

條數好似計埋去過尖個d親密接觸者 屋企人
條數想細都難

收定人成年錢個班

有多休班警鄉黑都做gym架喎

應該一半一半
而家兩邊都狗衝打針

俾年費個啲咪仆街

繼續佐治五世公園唔戴罩操

你做嘅原因係？

啱啱join 左go24 就見到隨時封半年

第一次join membership 要比按金，如果執笠咪gg...

好彩我247唔洗俾按金
月繳簽一年

gym撚死亡倒數

有冇人試過寬關節痛？

咁睇唔開

仲有60人, 應該頂得住

冇新錢入都死啦

柒婆驚 尖界猛人 武裝起義

見d片講話做完 hiit 容易消脂d(利用心跳率,after burn)
但到宜家我都唔知真定假

過到三月都偷笑

應該頂到4月中就封

屌佢老味唔好同我講過咗三四個禮拜之後啲個案都入落健身中心群組度

其實都會覺得蝕 係無咁入肉咁解

朝頭早去喇

戴住口罩跟本做唔到深蹲

戴口罩做squat 同deadlift 根本係同跑步無分別 仲要係短跑咁

荃灣啱啱先多左層，無咁易執嘅
啲撚屌又唔生性，成日要staff提戴口罩

吸唔到大啖氣銷唔實背

貪平簽左physical？

民政局否認提停業條件…

帶earphone
佢地講咩一論唔應/唔該

學生價 定個個都600

學生

乜咁撚煩既咩

俾d自信say no, 佢地睇人黎sell

CNS易fatigue
重訓+飲食都夠
後期可以加小小LISS

屌，虛驚一場

都有d想join元朗，但係夜媽媽係元朗做完冇車返天水圍

【有線新聞】健身室所有人佩戴口罩的規定今日到期，業界代表引述民政事務局指，措施會延長，並指如果西營盤健身室群組有超過200人感染，可能要求全行停業，民政事務局否認提出停業條件。
西營盤Ursus Fitness上周三發現首宗確診，短短七日，群組累計超過132人中招。業界周二與民政事務局代表通電話，局方引述專家說，如果群組超過200人，就要全行齊齊停業。健體專業人員總會會長王曉山：「百分百對我們整個行業非常不公平，見不到有其他健身室有疫情（爆發）。」
政府上周四收緊健身室防疫規定，要求所有人都佩戴口罩，午夜到期。業界引述政府會延長健身室口罩令，亦可能規定40,000名健身業從業員，由現時每14日改為7日一檢，業界支持。王曉山：「罰則會否有加強阻嚇性，政府建議時間是停業半年至一年，太重了，一個月其實應該有足夠阻嚇作用。」
有議員質疑，健身室四人或以下小組，之前為何豁免戴口罩，田北辰：「有火警才來救火？」林鄭月娥：「往往最難，田議員，就是不完全是科學。跑步要他戴口罩，即是想他窒息？如果要讓它繼續開業，唯有走這一步。希望要用健身中心器具的朋友，跑得慢一些。」
政府規定四人限聚令、口罩令、部分場地停業令等延長多14日，餐廳須在4月30日前遵守每小時換氣六次的要求。

嚇撚死人咩

其實佢睇你有冇自信
你閃閃縮縮就會黎搵你

thanks!!!

同佢講你squat到10餅我跟你

我見簽一年都只係平得果五十蚊個月，無謂啦

但係咪都要比$1000按金+$200access card

247唔係總共就係俾12次月費先計完約咩
咁如果佢停業個個月 計番比例/唔收你月費
你點解會蝕 我真心想知

可能有d人plan 左飛去外國探人/做其他嘢
事前無諗過份約會因為疫情extend到咁耐呢
每個人都有自己嘅考慮嘅

王曉山條撚樣，之前扮代表，向政府建議推行健康碼，已經出賣過香港健身行業，而家又生安白造，假傳政府決策，係咪應該告得尋釁滋事罪？

條友其實係咪想成個健身行業收皮

如果一個星期操兩日胸
有冇師兄試過其中一日玩大重量正常速度
其中一日玩細少少重量但係慢上慢落咁

想試驗下咁樣會唔會好d

點做法最易肌肥大？

佢所搞比賽大部份參賽者都係支那人，仲有唔少支那生意，所以奶都奶唔切，成日等機會出賣香港！

佢係老細姐下話

疫苗代言人TylerMan

請問師兄，Terry係雷公？

題目應該specificially講埋係247 咁姐係唔當老細(?)

每日一下掌上壓夠啦 記得唔好做咁多

你好似對你果間D staff 好大怨氣
我覺得條友有機會係老細 唔憂做

串過馬撚唔講啦再講自爆

邊間24/7 幾點
我果間成日都有情侶

有冇屯門牛牛新手想一齊操？

3.9%bodyfat!!!!!

rdl係pat向後坐 膝頭微曲only 一坐會feel到大腿後側拉扯
最多會落到小腿一半 唔會掂地 背直就要靠你谷實個腹
怕唔夠直 拍片/ 照鏡做啦

佢有一系列片 教曬所有basics:

我做rack pull上背都係冇咩feel，下半部分做完都會好攰，可能唔知點發力我都已經弓起個背咁拉，條bar係咪要放再低d，我依家係菠蘿蓋咁上下開始拉

上背勁過下背

真心想知ursus Fitness啲人係點做gym 點清潔
可以一個野幾十個
其他gym最多咪一個起幾個止

Respect for Darren!

Gym唔戴罩一來，二來好多鬼佬日常生活返工嗰啲都唔戴罩

鬼佬污糟
間尖又唔清潔囉

教跳高條友真係寸過馬撚 人地留言支持你都要咁樣窒鳩人

教跳高個條友真係好撚串
係有料嘅 但唔洗咁不可一世囉

公開踩低人係咪覺得自己好威

係香港真係阿豬阿狗都叫有料

呢塊鏡邊度買可以變形

仲有好多人都衝去打 點止佢
唔太理解佢地心態

真係太明顯

欣賞佢EQ但今次太明顯

你不需要代餐去減肥
你只需要P圖

Kofgym 圈子嘅人質素係咁上下

或者超能力搞到到時間空間扭曲

早打遲打嘅分別啫
其實唔驚咪去打
有咩問題

都係嘅 都比人打左幾拳重傷
打到死都係一樣

你啱 接受現實啦大家

打疫苗唔完全係純政治問題
同安心出行限聚令呢啲問題唔同

扮減脂 真增肥？
其實減唔到又無咩咁大不了
出少個story咪算
出嚟獻醜做咩

我明白呀 真係勁矛盾
打左先好似又好d
但又好似好聽話咁

我擔心第時入gym都要打

其實部分人打針唔係因為驚武肺
佢要攪比賽驚奶野都無計
又有啲人打針係為出差之類

go24 個老細前幾日都去左打啦,

順便問下呢到d ching
變相第時參賽/ 入gym/ 唔講旅行個d
都要打疫苗的話
我跟大隊算

打啦唯有
唔會打囉

老老實實我相信遲早要全世界強制打，但如果到時冇哂biontech得番科興你打咁就仆街
我諗好多人都係concern呢樣

Hkliftingmemes幾時開翻個新ig highlight：易事騙案

你不是不夠努力，你只是還未p圖。